除咗張敬軒之外，側田係咪另一個最值得紅嘅男歌手

唱功唔差 開過幾次紅館
當年紅歌又紅人
係外型衰d姐